![](/images/2018-09-26/09.jpg)

日本の郵便局です

![](/images/2018-09-26/10.jpg)

![](/images/2018-09-26/11.jpg)

郵便局の受付です

![](/images/2018-09-26/12.jpg)

![](/images/2018-09-26/13.jpg)

日本の郵便局では、お金が預けられます。郵便貯金といいます。ほかの名前で
「ゆうちょ」とも言います

全国にあるので、とても便利です


日本の郵便局には銀行の機能（きのう）があります

会社などお金を借りることはできません

投資（Inversión)もできません。預けるだけです。

![](/images/2018-09-26/14.jpg)

日本の病院の受付です。

![](/images/2018-09-26/15.jpg)

「初診」「再診」の表示があります

![](/images/2018-09-26/16.jpg)

「外来受付」は何ですか？「入院受付」は何ですか？

「外から来る」→「家から病院に来る」という意味です。入院はしません。「外来受付」
は家から病院に診察のために来た人が受付をするところです。「入院受付」は入院する
ために手続きをするところです。
